突發 有冇人驚支那玩彈弓手做縮頭龜？

唔好縮ar DLLM

我地o既任務應該夾撚實習種, 是微博幫手宣傳國安法
今日見連登唔少POST話內地Censor緊相關資料有可能未完全落實
應該做小粉紅煲大件事, 利用戰狼情緒去主導班支那蟻民

做統計
攬炒派, 千奇唔好縮
驚到瀨屎, 琴晚已經搵定移民agent
我們都是愛國愛黨 打倒所有外國勢力

見到連鄺俊宇自己都保唔住，你仲相信「溫柔是最大的勇武嗎？」

取消功能組別 五大訴求 缺一不可
全民習武 唯一出路

玩咁大, 你估會唔會縮
如果縮, 就比人搵到缺點, 之後下下都用同一招

佢加速,人類先有機會唔滅絕, 好在佢唔夠智慧識得縮,等大爆炸啦

急不及待想玩玩了

佢依家下星期四先表決, 真是好多位走

維尼駕崩先會縮
所以希望佢長命百歲，百病纏身
咁撚肥肯定唔少病

幫手推下啦

縮嘅話上面會亂過香港

依家燈緊佢縮,同埋應該支那上面真是未大肆聲張

搽撚哂神油 KY 打哂飛機
碌鳩硬到鐵棍咁唔好話唔屌屎眼呀

23條上過好多次上人大啦, 到最尾都沒通過

今日其實係香港人嘅勝利日

爭取咗咁耐嘅成果開始有成積出嚟

我地要借力打力玩戰狼

一定唔會

我哋係咪要交下戲扮好撚驚國安法先得？

仲點縮呀 支那咁要面

試推國安法失敗全港市民熱烈慶祝回歸

肯撚定玩大左
咁多有錢人 成件事咁突然
依家佢立又唔係 唔立又唔係

到時候真是好想玩大佢借力打力批鬥所有外資

唔好縮呀, 縮咗正契弟....

我都覺得會彈弓手

尋晚無上就已經縮左

你太睇得起佢哋

驚佢唔攬炒

我第一日沒出聲, 見身邊朋友都驚到瀨屎, 其實好好 炒返熱個危機感

一国一制見到全家移晒民，咁唔愛国既
大家唔洗客氣 好似上面啲車咁對佢地就啱

何出此言, 求解釋

表決結果係
N票贊成
2票反對
1票棄權

會有例外

話唔表決住咪得

真心, 個情況同中聯辦干預香港22條, 拉古墓派情況好似

冇可能
一縮咪即係落維尼面

下佢不嬲係契弟

雖然我都想佢拿拿林表決一刀切落黎 最後尋日表決埋
但係仲有成個星期 中美關係又愈來愈緊張 加埋武肺單野
隨時話搞埋武肺先再慢慢表決同草擬

彈弓手即係向港毒廢青屈服

一定唔縮啦

中共要面子 咁樣向全世界講 一定會做

夾緊佢, 通過國安法 = 總加速

冇可能，押上成個國家既信譽

去SaveHK做戰狼

唔可以常理去諗, 例如可以以此去要脅wallstreet班人

媽 我好驚

冇可能 佢咁樣會冇晒面

中國仲有信譽可言？

唔會啦 縮嘅話會俾人有排笑
熱烈歡迎一國一制

我係中國人，撐國安法

全部都可以鬥

咪撚縮呀！我要做紅衛兵

好期待

我覺得應該趁有武肺反華高漲時去出手, 否則好似意粉咁就GG, 疫情完左當咩事都冇

急不及待要鬥死啲叛國賊

堂堂天朝居然怕洋人 簡直天方夜譚！

完美風暴 ：反送中、反警暴、武漢肺炎、中美貿易戰、全球聲討中共播毒、國安法 !!

曱大大咁要面子點會縮

需要咩，比牆國人睇到會反抗的孩子有糖食上面唔會亂d咩，趁肺炎容易發窮惡

吹到咁大應該唔會縮啦

支持國安法，支爆不是夢

正呀
毛主席文革批鬥

記得要一個一個黎
好似鄭若驊咁已經人影都唔見

驚到已經del晒fb ig ac
Sd左email叫連仔幫我del ac
同埋準備將呢部電話同電腦dum落海

邊到佢縮呀 縮咗就柒多兩錢重㗎啦
以後仲點扮大佬呀

上邊一班藍絲既原型生物，玩得乜出樣

唔好
停

準備批鬥外國藍絲

你acc咩都冇wor, 通過左大家珍重, 最緊要保命

應該會有d奶共團體出黎支持立法架啦聽日後日

一縮過到骨
就一定會有第三次武肺
一定要頂硬上

佢唔出手 咪由 "小粉紅" 出手 同領事館玩玩囉

真心覺得是支那版人權法, Mutual assured destruction 外國勢力資產vs支那國外資產

Push

縮真係柒到仆街
仲柒過關家姐

幾個factor 啦
首先要硬過今日過左啦
第二試水溫睇反應
第三今日突然又話要繼續搞23條，明眼就睇得出係留後路
我知咁樣好似有d啊Q但係政治真係話唔埋，重來都唔係話1就1

等緊支那内戰

中美貿易戰 中國咪又彈出彈入

明居正講過
無中生有既籌碼
如果佢地真係縮既話,咁真係同各國傾好哂
不過九成九都唔會縮架喇

見到D藍C 唔係拎 國產手機 揸國產車即打
我要做紅衛兵

有攬炒覺悟嘅梗係明中間個利害關係，
但外國係睇利益睇社會氣氛取態㗎嘛
我地真心唔會驚，但唔可以闊佬懶理乜都唔做
咁樣外國心諗你班友都唔理我做咩要制裁
咁就攬炒失敗

我真心怕佢唔過

唔會佢唔會講徹回

macro rubio都是兩會前幾個鍾前話人大會鎮壓香港, 已經一早講定

支那人大遞咗上去就一定通過 歷史上未試過唔通過

好驚好驚

到時就算佢諗住縮沙 我地都玩大佢
鬼叫你開左個頭

沒有
沒有
沒有
通過

支持禁埋大陸糧食、蔬菜、肉類等，唔運來香港，斷埋水供應。

唔會縮啦，但佢話半年之後呀嘛
半年之後我應該走咗

我驚呀屌

佢唔縮得，推到柒左係一回事，佢縮又另一回事。

而家洗濕左個頭做強國皇帝，一有咩示弱隨時俾人鬥到冇命，咩事最多都係做到柒左不了了知/自己宣布精神式勝利，要佢認錯收返姐係要佢自殺

要硬過今日過左

有AGENDA... 要排議程, 有其他野SO CALL 急過呢條

參照澳門國安法，分裂國家最高判25年

通過左大家一定要保重, 好驚好驚好驚ar

支持中国

勿笠水
聽講有街站簽名支持

一定唔會縮，死要面點都死頂落去

肯定唔會縮, 佢今次咁揚, 縮左好無面

好耶

我在必不成功.jog

支那：好嬲好嬲

屌 咪縮啊 全力支持一國一制

国安法縮沙
想以退為進推23條
同一樣嘢嚟

上年6月啲人都係咁講

吾會一定行硬

真咩

舉住國旗去批鬥blackbloc都唔撚使

外國開始撤資，推唔推都死。
黃色經濟圈繼續生存，中資店倒閉，失業率上升。
抗爭繼續...

本身話即日
跟住話一個禮拜
跟住就話半年

1300點你估流㗎

無人講過即日, 即日係香港D 報紙理解錯

半年係立法過程

佢唔立國安法我就遊行支持國安法

咪撚縮呀 好撚柒架

點會縮 都講左出口

咪撚縮呀
縮就正烏龜

縮左正契弟

唔好縮
班藍絲咁鐘意中國
而家開心啦係咪

咪撚縮
睇你冇咗香港仲點賺錢

立左一了百了 遲早都係
美國取消埋香港地位專心搞死中共

唔好縮ar NMSL

過就一定過，彈弓手都應該係在於細節同點執行，點立法

負皮咗 但想問吓你指人民定內部鬥爭

推一推先

做紅絲反藍色革命分子

殺狗都係高尚情操！

中共一直都係縮頭烏龜 欺善怕惡
對內就兇狠 對外就成隻狗咁
所以一定會縮

佢唔縮其實對香港都係好事
加速收皮 等班港豬知死
我地亦會係冇得揀嘅情況下更投入抗爭

黑暴黃屍末日來了
習大大英明！堅定支持国安法實施！
解放軍來了我瞓覺

打咗香城online咁耐而家先chok到隻大佬出黎，你咪撚縮呀

又走

可能買左熊
...
比我幻想下都得掛

禾巧撚京阿屌你老母

A

真心驚 空歡喜一場

點會縮 縮左咪好冇面

會唔會星期一國家隊撈底，星期四彈弓手回血
震班老散救國

支持國安法, 提早28年一國一制
反正都要面對 當然捉住藍絲一齊承受惡果

縮左國家仲邊有面子
攬炒啦 我一定做紅衛兵舉報藍屍

咪撚縮啊屌你
等左呢條法例好耐㗎啦

我要一國一制